港大校委下星期投票 香港學生挑戰打破支那學生壟斷

光復港大！！！！！！
歷屆港大校委選舉結果
2015年：中国學生274票VS香港學生51票
2016年：中国學生654票VS香港學生531票
2017年：中国學生591票VS香港學生231票
2018年：中国學生自動當選
2019年：中国學生自動當選
今年，我地可唔可以贏翻一次？

港大幾能hea下
港長又係咁
班學生又係咁
今年再輸真係抬唔起頭做人

咁撚無用既年年都俾大陸仔當選

今年點都要贏！！

Taught Master都係postgrad可以投票

以前係因為太Hea冇人做？

推

Part time Full Time都可以投
mphil tpg phd都可以投

因為full-time postgrad絕大部分係支那人，讀part-time嘅香港人好多都冇投

係因為中聯辦吹大雞
香港人又唔多投票

push

好多part time直頭以為自己無得投

港豬大學

係，我地團隊搵緊佢地

唔係港豬
master文化係咁，其他u都係

最後三日，上呀

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

挑，仲信投票，都戇撚尻

校委即係postgrad先投得？

開支那人戰線

2016都唔夠票

快啲吹雞投票

純粹屌鳩支那仔

係，所有postgrad都投得
無諗係taught master/mphil/phd
part time full time都投得

開，即開

2016係衰香港人互片

等佢唱少女的祈禱慶功

你都係佢Fans？

Sony ah

我屌

支持新一代9upper

而家港大應該無咁多NDS

健哥呢排好低質

都仲有幾千，所以每一票都好重要